Задание сделано на фреймворке Laravel

Для коректной рабты:

1) Подключить бд (файл .env в корне папке)
 13,14,15 строчка

DB_DATABASE= имя бд
DB_USERNAME= логин
DB_PASSWORD= пароль

2)Провести миграцию php artisan migrate - для создания таблиц
( так же прилогаю свою бд с тестовыми данными дя проверки)

3) запустить виртуальный сервер ( Для запуска испоьзовал компосер, команда php artisan serve) 

p.s К заданию добавил пункт т- добавить новость, для упрощенного тестирования 